一人一個係民主派領袖全部入獄後，仲可以做嘅野

增強實力，擴闊人脈，潛龍勿用，等待時機
各位，共勉之

唔想再睇新聞

睇同唔睇都係咁做，努力增值自己